對契媽熊巿應對俾幾多分?

10分滿分
0分最低

0

10分 傻散思維 愈跌愈溝

10分
本多終勝
Buy the dip

低位無買GME而家大爆升

-10分